先達其實係咪黑店多

早排去放機，唔岩價錢就俾人兇

旺角 你仲想點

轉左果D鋪正常D

業界良心黎wo ching

唔係多...係全部

先達有非黑店？

第一次放機...

仲邊有人去呢d地方放...上網放咪算

得罪左佢老母咁

樓豬唔識兇撚返佢？

99%黑店
試過俾人呃錢, 以後唔去!

黑店姐係點
呃你唔識價賣貴啲定賣拆過嘅當一手?

想問包膜嗰間係唔係黑店？

你放3310放5k?

而家既先達應該吉店多

kaying 嗰間係咪黑店

呢間唔黑

聽講pink

冇錯

轉左除cyber外放機都正常

誠信大波妹

想射甩佢個妝

以前唔識嘢，去買咗部Sony Z2，話係水貨，打開發現係拆過嘅翻新機，好彩肯退返錢比我

Pink唔pink唔知，白到反晒光就真嘅

早排同個fd去放機
問咗好多間 未試過俾人兇
可能係因為個價唔啱 我已經黑咗佢面先
最後係2樓搵間價錢OK放咗 比樓下多幾百

有白店？

一年前，想買iPhone SE，上格價網搵到間有「水貨」全新。
打開第一部個角有少花，佢話咁啱
俾第二部我，見部機外觀完美，就俾咗錢
返到屋企試，開機慢到抽筋，都唔知係咪5S扮SE。
打開電池健康度一睇，竟然係94%，。
我即刻拎返去退錢，好彩退得到。
水貨應該係翻新積木機，擺明搵笨。

不過，又唔係全部都黑店，都有幫襯過幾間買二手機一手機，都無中伏，但都真係多黑店嘅。

放機ok 買機不了

咪玩啦全部黑店嚟，咩年代呀仲有人問，係咪又要交吓學費先識驚

禾 禾 禾 都係？

呢間好似出名啲不過未試過，咪貪平啦巴打，之前就係試過貪平去先達買所謂嘅行貨，結果就被人當水魚劏，水扮行舊扮新就基本啦，最仆街係個保養完全係0原廠絕對唔使諗會有保，佢間舖就更加唔會保，一壞就話無零件，拖返你一頭半個月，之後一係話比少少錢你收返部機，一係比返部垃圾你

我屌晒先達全場老母！！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！

屌你老母好撚嬲！！！！！！！！

放機我唔知，買機千祈千祈千祈千祈千祈唔好去先達，我唔想班仆街又有得劏水魚

有過經歷咁喎

嗰陣仲細個，聽講平於是帶阿媽去先達買電話，結果乜都唔識就變咗大水魚，幾個月就壞咗，佢話係行貨嘛，咁我咪on99咁攞住張先達單去原廠保養，結果大家都知

我屌你先達全場老母！！！！！！！

你話我洗版都係咁話啦，我咁大個人見過最仆街嘅舖頭就喺先達入面，我屌你老母

佢哋有賣後行機，都上到原廠維修嘅，但上原廠之前，去佢鋪換過一張買機單先可以上原廠。仲有先達多年來都係放iPhone同買日系機先去嗰度行一轉，買手機佢隔住一條街咪有百記囉

總之放機可以，買機不了

補返句，先達屌你老母

黑到爆...

基本上正門直入嗰6間都係黑店...

地下 誠x 個間幾好禮貌

個朵臭到支那遊客都唔去咁夠黑未

係香港人應該唔會去先達買賣

樓主咩機想放咩價先？

開得post問梗係傻豬一名啦

磨牙。。。。

冇做好耐啦

想問2樓包膜店又黑唔黑？

好人好姐去先達...

不嬲都黑，iPhone4年代，係銀城換完翻新機，諗住近近地痴mon貼，之後貼完得正面，唔貼埋包裝入面張背面貼，想呃尻我錢痴埋背面，我即刻滅左張貼話唔要

咩價都好唔啱都唔洗俾人兇掛
定你做先達

ig定老母

ig story 睇仲有喎

#1坐咗好耐定第一次嚟香港?
Btw我只係賺先達錢(放iPhone4年代)

唔係幫佢啦，但如果你二手舊機叫人check好曬機開完價，你再開個天價出來
佢兇唔兇真係好睇佢EQ

信得過既鋪頭已經執左

有過邊間？

重好多藍鋪，由其側門有間，有次係門口聽個老闆係咁屌黑衣人阻佢地搵食！！其實先達咁多大陸收機佬，正常少d入去好，放機都唔好去，肺炎高危地方

三禾都黑咩？

樓主唔係香港人？

一入門口果間已經係

先達,屌你老母,以前買nokia 3250水扮行兼假電.

好多先達狗入咗來負評

最近你地生意差好慘淡呀？

快啲倒閉執笠啦

入去買威士忌

黑店手法

積木機
例如舊機16GB，換到128GB，賣貴一千幾百

翻新機
換個外殻當新機賣，一手價錢買二手IPhone

充新機
收二手機，清潔乾淨部機，重新包裝充新機，相對較有良心，起碼部機都叫用得

暗病機
搏你唔識check，返到屋企先發現，返去「保養」又作你一筆維修費

我爆哂出嚟，應該食好多負皮

塊野黑

先達只有黑店
不存在多與少的問題

5,6年前賣咗部iPhone 4s 用左兩年定唔知三年 賣到2千蚊 驗屍咁驗比佢話mon花咗要扣150蚊 得1850

水貨扮行貨賣

其實放機百老滙先黑

驗屍咁屍都算

試打電話

個職員右手拎起我放機部電話打去佢自己電話

佢用左手拎起自己個電話聽

然後話我部電話有問題，唔夠聲

我睇到都覺得職員咁撚on9

同一時間點樣可以試兩部電話打出打入有冇聲

最後去左Wilson trade in 同出新機

買性玩具果D咪唔係黑店囉

全部都黑店
二手機包返扮全新賣
賤價收機，你話唔賣就兇鳩你

係全部都黑店

星期二見到佢有睇舖

好似桃乃木

連3310都水扮行，屌佢老母

炒機放機就ok